---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13015"
date: "2010-12-22T21:32:35"
uploadBy:
- "Masked"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,
die Kette sitzt bombenfest, allerdings habe ich sie auch eher zu lang als zu kurz gemacht. Also sie hängt auch nicht durch, wenn man das Fahrzeug hochhebt.
Als Tip zum klebenden Schnee: Das ganze Fahrzeug oder nur die Ketten vor dem Fahren für 15 Minuten nach Draußen stellen. Dann sind Diese schon kalt und der Schnee bleibt nicht mehr kleben.